廣東話小品一則

從前有一個細佬一出世跟左生母生活,但大個D發現自己跟錯老母WO,所以就搵個有錢D GE做後母,之後有一日呢個細佬為左鞏固自己家族地位,所以決心守住呢個秘密,困住自己既生母,尊後母唯正統。之後呢個細佬覺得於禮不合,就去搵媽媽傾訴心聲,媽媽就搵左個智者教佢,生娘不及養娘大既道理,時光飛逝,個細佬終於行冠禮啦,佢就向DADDYMAMMY敬茶,而且向眾人宣佈:呢個世界只有可以為兒子行冠禮GE先係母親,否則你們就長不大了,其他充其量只是代母產子
故事就暫時完左啦,3Q你地聽我癈UP

1999

睇咗3次 比曬機會你

屌你老母